點解冇親子台？🤔

叫我以後點分享湊仔經👶🏿

翻baby condom 啦

問下啫，你地班男人唔識湊仔又唔敢問老婆，上黎教下你地都串我😡

創意台都無左

Push💃💃🏻💃🏼💃🏽💃🏾💃🏿

巴打你唔好打咁多啦